陳文媛（BoBo）陷陰霾8年 閃婚終獲幸福 40歲人母擁千萬豪宅

日前唐寧貼出《戀愛自由式》舊相懷念一番，數數手指，原來劇集播完至今事隔17年，當年的唐寧樣貌竟多年不變，非常誇張，連廖子妤都留言劇集歌詞︰「游過十八萬呎後」。當年這首主題曲《可疑密友》是由陳文媛所唱，那麼陳文媛又變成怎樣？

陳文媛中學就讀傳統名校瑪利諾修院學校，後曾就讀珠海書院(現為：珠海大學)新聞及傳播系。不過讀到大學2年級，陳文媛就加入娛樂圈，於2001年出道成為歌手。她是一位在歌、影、藝三方面發展的歌手，曾於2003年，與蕭正楠、鄧麗欣、唐寧等主演《戀愛自由式》，飾演游嫻，更參演過其他TVB經典劇如《當四葉草碰上劍尖時》、《奇幻潮》、《情迷黑森林》，攞過最受歡迎女新人。

自出道以來，陳文媛情路坎坷，先與陳冠希被拍到同遊泰國而傳出緋聞，有傳二人於2004年分手。2006年，陳文媛與金融才俊金紫耀（前威利國際控股有限公司前董事總經理）拍拖，決定告別娛樂圈，準備嫁入豪門，但此時卻爆出閃咭事件，轟動一時。那段時間，其實金紫耀依然不離不棄，有傳還出資讓陳文媛開美甲舖做老闆娘，可惜最後還是分手收場。

當時陳文媛心情低落，希望參加教會抒發心情，結識到同樣是教徒，比她小3年的男生，對方是平凡上班族，但對陳文媛一心一意。2015年，陳文媛與其相戀，一掃陰霾，終在2016年11月26日旅行閃婚，並在香港補請喜酒。婚後，她一直低調生活，於2018年書展遇見好朋友何韻詩，二人難得合照，陳文媛比以前發福不少。

法律面前 窮人BoBo

直至日前，陳文媛被拍到手抱1歲多BB仔，一家3口於公園玩，才被揭發已經成為媽媽。據報道所說，她相較2018年還要發福，但皮膚仍然白滑，與以前沒太大分別，她負責照顧囝囝，見到他跌倒就幫忙抺手仔；爸爸就做攝影師，還有幫老婆拎手袋，非常體貼。

陳文媛除了擁有幸福家庭，原來還默默成為闊太，據報道所透露，當年她與金紫耀拍拖期間，因男朋友認識股壇玩家莊友堅，火速投身金融界，成爲對方助手，在對方開設的投資公司擔任要職，在股壇有不少斬獲。據知，2016年，她賣掉杏花邨小型單位帳面賺50萬；2017年再以1,800萬買入北角雲景台千呎豪宅。現時陳文媛有個圓滿家庭，又手持豪宅，終於浴火重生。

記起含著的畫面

佢隻鮑最靚

連登仔貼出陳冠希閃卡舊相懷念一番

你班友算啦，人地都一早退出左呢行，放過人啦

當幫手足積下陰德

用塊西一步步致富

腳妹晨早流流開po

仲係好靚

咁個平凡上班族算唔算成功食軟飯？

個鮑好靚

佢張含撚相好似係第一張流出定第二張

流出個堆佢最無辜

陳文媛其實幾正

情迷黑森林

那麼陳文媛又變成怎樣？
我剩係記得佢隻鮑好正

咁都有人埋單

成個汪阿姐咁WOR

大波咗

唔係黑鮑先咩?

有相未

老左好多⋯⋯

珠西有正名咩？

《情迷黑森林》

漢堡神偷同側頭含撚好似係差唔多同時間
之後先有全套同其他人

佢以前係靚既。。。

所以話女人係贏家

漢堡神偷

覺得佢有啲似男人 ....

N手雞根本就係AV角色/大陸咸濕故入面啲女主角

佢真係幾靚 可惜

呢d 咁既post 上熱門， 拉

第一張好似係嬌嬌

五毛又出垃圾post

想睇
嗰時屋企人自私share唔俾我地睇

Pull

拉 人地黃就咪搞人啦
同得何韻詩影相都知咩事

係連登仔先介意係唔係處

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

bobo

幾年前報紙講過佢老公好似係韓國人

好掛住佢招破冰轉身

汪呀姐好差咩？ 差過佢果D已經俾你隻眼自動filter左啦

根本係

SORRY呀家英哥

千萬點叫豪宅？

屌

爸爸就做攝影師

呢句野睇落硬係怪怪地

仲早過羅太

咁耐一張相都冇既

好正

38歲咁都唔靚？連登毒撚要求真高

含到雪雪聲

咁多張閃卡
只有bobo係好女人
希望佢幸福

唔撚想知
拉

不過放過佢啦，佢都好慘，難得過返正常生活
又冇張柏芝咁樣癲到今日都仲未正常返

喺北角見過佢個下盤大左好多

拉

幾年前喺呢個莊友堅 嘅北角office 返過工
成日見到 BoBo 着短裙
不過佢對腳其實有啲粗

佢幾好人幾有禮貌
之前短時間同事過

有啲似樣

原來同行嚟？
她負責照顧囝囝，見到他跌倒就幫忙抺手仔；爸爸就做攝影師

處同比人睇晒全相係兩回事
咪撚扮食家先得架

扑野影淫相人之常情，唔使講到好似十惡不赦咁，但好似天真嬌咁講大話就抵比人追擊

最撚慘係擺酒當晚九成九賓客都睇過新娘含臘腸張相

一千萬叫豪宅
咁新樓除左係有四百尺都叫到豪宅了

咁就扮食家咩

自己老婆就真係接受唔到啦

含撚咀

千萬豪宅呢個term要改啦，依家大部分既私樓都過千萬

咁睇黎做過一排金融界公廁，賺夠就埋街飲井水

係，人哋當時係正莊女朋友，含吹奶啜都唔關你事啦

Playboy

回顧了

男人

佢個feel似經歷完搵到個愛佢對佢好就算
以前影佢對住個老公無咩點sweet舉動
生完直頭淨係理個仔咁
好多女都係咁 其實唔多愛個老公 所以生完個重點去晒個小朋友到

蕭正楠都娶入豪門

如果早一分鐘擁抱
與我最愛時光中飛舞
認識多一秒都好

幫老婆拎手袋=垃圾
我老母教既

個樣同以前唔同咗好多

真係睇佢有幾愛個老婆，但點都有條刺

D親朋戚友： 笑淫淫咁講我真係恭喜你喇

含得撚嘅都係好女仔

鐘意攝影師類型

啲毛太亂

賤到仆街
btw不推文

差唔多四十咁嘅樣都話唔靚

樓豬又提我去睇返D相

眾女星入面最pink最緊

竟然咁大對肶

生完仲係好白滑

算啦 人哋冇做呢行好耐

渣咪係邊個

揭發

全部aa

Stephy同bobo對腳最壯健

佢咪又係俾人屌到反皮再搵人埋單
咪又係雞

想返教會溝女

好淫一生平安

.

唔好再推娛樂台啦

其實全盛期嘅佢真係靚
講真幫條仔含撚又算得係乜

原來我自己都住緊豪宅

佢講咩大話

移花接木

年 又過年

金生對佢算唔話得
俾足面佢

report咗呢個post未呀屌你老母

呢條女真係睇唔出
希哥玩完跟金融佬玩
仲要同埋金融佬個朋友玩
最尾搵左個毒拎埋單

星期六岩岩先睇返戀愛自由式
全部女都好青春

應該係之前偷拍單嘢

佢果時係希哥正印
含下影相比條仔睇其實無問題
係流出左先比人笑，最慘係佢
移花接木栢豬果堆就唔抵可憐

溝咩女，明明就係幫公廁埋單

港女

人人談論我 將我當做笑話
因我吹過他 唔及寶寶功架

人地真心恭喜佢，我諗佢都會懷疑人地係咪寸鳩佢

有冇人知邊到有得睇返情迷黑森林

好靚

陳彥靜？

最愛希哥，點知一下比佢玩謝咗
到三字頭年冇咩選擇咪搵個老實男埋單
後生咩都玩過曬拉，之後生完仔就母性大發，
正係理個仔/女，現實好多女都係咁
最愛個個一定係MK

佢真係幾靚

影開有條路

冇

老左反而靚左 以前一直唔覺得佢靚

佢d吹功一流
隻飽又粉又多水

靠吹水, 靠把口上位 , 一技旁身真係好重要. 搵到錢

波都好似大左

陳文媛一呼一吸 相愛到底 結局或同樣

果然塊西鑲金

結左婚都要做雞

好想睇片

生咗bb，加上又40歲
粗壯咗係正常

佢好有錢咩？

你咪又係等人屌到反皮再幫人埋單
咪又係鴨

咁你會唔會幫老母拎手袋

梗係拎佢老母啦

好肥美奶一晚都ok

含撚好味？

之前好似有新聞講個平凡上班族都有有地錢嫁 唔係富豪 但絕對唔係平凡

諗起支珍寶珠

咁仲邊撚度平凡？

非凡上班族絕對唔係平凡

最粉

黑森林

好鍾意依首歌

吹功一流 識奶埋袋底

中產以上，富豪未達

森美勿視
森美勿聽
森美勿動

重點：唔駛鬼佬(e.g. Sergio)埋單

只有神方能亨用

陳文媛個生評話比想食軟飯既你要放棄自尊, 認清實要接受佢既黑歷史同埋認清你老婆係人地既玩物!! 承受到既話仲要比真愛佢!! 做到咁既話你就可以名正言順咁咬老軟

已經唔係處嘅問題
當年賣清純呃左唔少人
點知已經同人乜都做齊
淡岀後又做返雞
玩到無人要揾毒撚埋單

希哥仲鮑最靚一定係bobo

你想埋都冇得埋啦死窮撚 成日以為靚女會搵毒撚埋單

擺酒係土瓜灣擺

就算過氣星來講都平凡過頭

還欠那份叫作Edison

長短腳破冰轉身

屌 其實都咁多年。
放過人啦

2016年news

「現年37歲嘅陳文媛(BoBo)於2008年曾經歷陳冠希「閃卡」事件，令其人生陷入低潮，後嚟同金融才俊男友金紫耀共同度過難關，男方一度打本百萬元俾女友開美甲店做老闆娘，兩人感情一日千里，可惜二人最終未能開花結果。

《蘋果》收到可靠消息，曾飽受情傷嘅BoBo，終於搵到著落，已結咗婚，正式升呢做人妻，噚晚喺土瓜灣嘅club one補擺酒筵開22席，據知二人幾個月前，已喺外國行禮結婚。」

俾有莊一系玩到鬆晒了
利申:細個有J佢

其實佢都幾靚仔不過把口

又黎依啲 俾男人屌過就係雞既理論
2020年啦Ching

連燈特色嚟

全部冇波

仆街諗左陣先get到

呢幾日爆煲，做番窮人Bobo

我接受到
可唔可以比我咬

細個以為Bobo係tb

第二

上原亞衣

當年佢大家都知佢係正印
被流出最慘嘅係佢
其他嗰啲都係SP

拉啦, 同何CC 老友都知同路人啦